美股認真討論區 CLXXXII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

咁快開定

今晚跌不到1500留Put

Ba 有啲吸引

睇路啦
tlt vix
ba就穿

又插

FYI

都無用啦

呢個位比d爭扎！！

仲有無人揸緊tqqq

49 蚊

我44諗住幾時放

$41入tqqq搏唔搏得過？

博3點半死魚彈個下

資金返債市

The first human trial testing a potential vaccine to prevent COVID-19 began Monday, U.S. health officials confirmed.

好似有疫苗

邊隻

臨牀測試得來都要一年半載

咩公司

同問

繼續跌

冇啦啦賣到張ma put

Moderna

有無得彈都未知

AAL 都咁強

係，不過可以留意下

啱啱14.9入咗

畀我返到家鄉就走㗎喇

見到shop跌得咁甘就好興奮 急不及待想玩玩了 睇住佢由百幾升到五百幾

歷史時刻留名

自己睇。唔再長篇大論講疫苖了

唔好期待幾個月內會有 武肺散水果日都未必有

星期五嗰日上到五十幾蚊走唔切

47.78入咗少少

山頂

46

諗住幾時走

This vaccine candidate, code-named mRNA-1273, was developed by the NIH and Massachusetts-based biotechnology company Moderna Inc. There ’s no chance participants could get infected from the shots because they do n’t contain the coronavirus itself.

It’s not the only potential vaccine in the pipeline. Dozens of research groups around the world are racing to create a vaccine against COVID-19. Another candidate, made by Inovio Pharmaceuticals, is expected to begin its own safety study -- in the U.S., China and South Korea -- next month.

1.6M手足返家鄉了

幾時走

加拿大都鎖國 侵應該都就快鎖 唔知股價又會點跌 呢啲咁既閪市 止一半蝕先好喎

嚇死寶寶

跌到10%就cut

睇下聽日會唔會彈返上去囉

今日出大技QE 都無力
之後個市點升上去啊

咁最後賺定蝕

入咗幾多手

42.5

好似龍珠咁 等緊更大既大技

49

捱到賺

tlt升6%

巴打好有信念

仲有咩技？禁止沽空？

應該仲有得跌WO

唉搏下啦

你入咗幾多手

tvix 530又放哂 空倉訓先
大家努力

賣左一半，仲有一半

穿`

侵侵做嘢未

加油
睇好起碼上返30

強國一早有
據中央指導組專家、國家中醫藥管理局專家組組長仝小林昨日（14日）接受內媒《澎湃新聞》採訪時表示，中藥「清肺排毒湯」的總有效率達到97.78%，無一例由輕症轉為重症或者危重症。

成個意大利係咪就收檔

會唔會放？

tqqq 41 入唔入得過

落後D地方己經開始揀人黎醫啦
意大利醫療好落後

加拿大封國

封城之後算好左 過2-3日睇下會唔會回落。

想輸可以入下

有冇機見證多次歷史

SQQQ個價閪到

話說，講起食個舖滿芝士既漢堡包，西環既黃店Electric Ave係好好食的
果時我帶家人去食，佢都讚不絕口，重開始學佢用喺屋企炸薯條再撈rose mary

帶埋屋企人同三五知己試下呀

無啦啦tvix升到

坦率的伯里斯

source?

支牛

東方日報

我反而想問理論上係咪真係有可以絕殺呢隻野嘅vaccine，定係只可以做到好似每年防流感針嗰隻咁要估估下

Electric Ave

網址:
地址: 西環西營盤皇后大道西301號地下

美國鎖國會點

睇住個指數想落又唔落咁好燘

11手

SQQQ巴打發左未

Aal升完又跌了

仆街了，準備飛加拿大

真心建議巴打們唔好亂掂醫療股 水份好深坐頂隨時返唔到家鄉

利申 做呢行 發夢識人同連登仔吹奏既某股有d關係

加州已經半鎖州

一萬股嗰個？

聽日應該跌多獲
到時考慮撈1注先

Take care奈巴

PR好似入到境

GILD計唔計先 咁大隻

想問ib第一次入錢係咪一定要去銀行counter叫d staff轉錢去ib citi account?

封border會有排大鑊

未試過唔知

MRNA停牌

真金石良言

冇事
賭場照開就得

佢老尾咁急出招 用下腦諗下都知佢無哂子彈無乜力救了

同意，掂過幾隻，大升大跌得好勁，同賭錢冇分別

AMD真係好勁

依家d龍頭股都係咁

某幾隻疫症鳩炒既股一早講左鐘意就炒上,唔鐘意就FREE FALL
玩得就衡量風險

有心，多謝

反正而家都係賭大細

加拿大自然資源公司 52低位狂跌⋯⋯咩事

其實而家買long stradle 過夜應該都執硬錢？？？

每日爆一次邊

Feel到大陸仔中太多次伏 升得冇之前咁勁

Small molecule drug 反而有用d (targeting RNA replication)。而家唔知mutation rate高唔高，如果病毒變種的話要接新疫苖。

moderna 就算成功 (liposomal particle + mRNA) 成本都唔會平

大pharm 唔計

$41.8@tqqq過夜 死就死

買超市同藥房股應該無咁傷

Aal撚到癲 升7％再跌

賭大細唔係問題，我見好多人追漲坐艇先提下

何未呢, 好明顯無原因佢可以升

何必呢

而家都升唔到

操作太慢
走唔到

又free fall 了

屌 岩岩再$534買tvix
$544放番

升到$552

inovio pharmaceuticals 點睇

1.7入唔入aytu過夜？

玩得tvix都咁驚青

同預期一樣 盤中拉升尾盤隊佢落去
盤中入左多MA PUT同校長一直狙擊 尾市放鬼左佢留5張磨
經濟唔好 周街死城賺完D錢個心情都唔好
個聯儲局食錯野係咪 出D咁既招 短期直插無水花
起碼過2~3個月先回

TVIX又火箭了

十蚊都係錢

其實波音係咪出咗咩事
就算737MAX唔掂同冇民航機訂單
都唔會跌得咁誇張掛

空難問題？

之前$359 升到$505放左轉
點知佢升到咁癲

Gild好硬

好主意 但係個vol 好貴

咁撚快，要捉個靚價option 難度又大左

開左個IB想試Paper trading
入到去由開市到呢加咩都load唔到
個倉又load唔到 option又load唔到 account又load唔到 ???

有冇人同我一樣坐咗喺度成晚 冇出手

其實QQQ 月尾到期既vol 都唔係拉到超級高既
聽日放搏佢爆邊應該都有餐晏仔食

恭喜

AMD都係

妹足成晚 點捉呀

Tvix 又咩事

開市有個傻仔食左我張put 就無玩了，唔出手有時都係好事

39蚊手多買左AMD

逆市入option你又夠唔夠膽先
星期五price in 完入option 一流 隻隻都賺100%+
今日-2700既時候入call 都叫搵到兩餐
但就算預測到都唔敢入超短線

妹下妹下咁跌 而家又無啦啦升

Task force 3點半又講野
次次都係為左托市所以3點半講野

好食 不過都貴
要happy hour去

逆向操作先賺到

上星期最後一分鐘入左put
今日叫正股跌唔駛輸咁多

三點半會唔會死貓彈

執平TVIX啦 升就

又唔落
睇怕今晚都係無料到

頭先都彈左下

3點半有咩發生

已經彈了

彈緊啦 強勢股行緊

526 平咩

侵侵出黎

其實一黎直插一定會彈一彈 阿媽係女人大家都知
但真係頂到恐懼既有幾多個
美股係咁 港股係咁 A股....直接停牌

70.5神秘力量

都每日8% 已經好誇張架啦

轉燈了

瞓著左，今晚最深係咪插2700點，有無過10%?

想見識13%熔斷

估唔到去到-8.5%都俾人話冇料到
美股真難做

正常市上落200 300點都叫多
而家1.2千點都叫無料到

sdow

12.x
掂唔到13 only

人生太短出手要更大

sq又做乜撚暴跌

星期5 3:30入今日都係食到少少
佢3:45拉一波追唔到，食唔曬
岩岩做張TQQQ，又係食幾百
只係感覺慢少少都風險大過回報好多

入左

痴撚線....

頭先明明-12%

Tqqq 44入全走

跳海咁

頂，反正都輸錢，想見證下曆史

屌又救市

升左巴打又有餐晏仔

560放啦 唯一一次落注

會唔會走出黎話鎖國

3次熔斷都守得住$40

佢無哂招啦
GOD BLESS USA

暴力救市

金融巴係咪諗住半年後入貨 依家就睇市唔入貨

定早啲放

佢話鎖國就直插冇水花

腰力好好
成堆put option排曬36-39都唔穿

其實有十幾個州已經準備鎖同鎖緊

政府愈救 市場就愈驚
面對瘟疫 乜尻貨幣都無用
除非借錢唔洗還

548已放 唔玩啦

屌

係...我係完全有信心唔會動搖
我係會做買貨，係大概最底部買，上200ma加槓

想快d平左d put佢
好驚trump講野反彈
成晚賺埋都未夠定驚

而家都要睇市係因為要留意邊隻抗跌力好

diu meh
出嚟講完嘢又要彈多次？
要跌就爽手啦

真係有錢執喎

Trump 要鎖國應該會市後先講

邊到知trump會講野

今晚連登會出幾多個 millionaire (USD) ?

識玩
仲要夜媽媽講

有排跌

係鎖國點會3:30出黎
一定係講D佢以為係好消息既野
不過佢遲到得黎應該都4點後

啱啱sqqq一野掃左上30.9又跌返落去係咩玩法

美國都係下晝3點半je 同今日疫情果d 咪差唔多

Tsla spce v msft amzn google

zoom d product 其實好撚垃圾 點解無公司出同樣既野

tsla spce 係玩未來 呢d長坐最尾可能又玩泡沫

係股災後買咩都可以
包起晒科網 先進科技已win

個時間寫3點, 唔知係咪提早左?

打錯，係30.09

我都等緊 諗住返多份deliveroo步兵揾多筆錢

睇少兩秒已經完咗cls

買TGT CVS呢d好過 鎖國都一定會開門

我係唔會放過呢個機會 all in

哩兩隻升得太多
今次熊市回一回
個未來就抵買

個市感覺跌定左 聽日應該大彈

我唔會買呢d野

我係想包起 maga 加 太空科技類

你怕唔怕年尾隻毒翻兜

Tsla soce博佢遲下升10倍
V夠穩陣
一定唔撚買fb

依照技術指標行事，跌番落200就沽晒 上番200再hold
如果隻毒一直都係咁勁，咁價格永遠上唔到200ma
當市場好轉就買 條線只會不停落同比壓力指數

冇乜路好捉，睇疫情有冇發展

Adobe都有類似，HKU space用緊黎做遙距教學

fb太垃圾 我自己都唔鐘意用
佢廣告多到想死 同埋d資訊太爆炸
我寧願用youtube仲開心

我諗都要鎖國半個月睇下疫情點樣先

今日侵侵會講乜，鎖國？

究竟到底未
賭場太刺激
想撈底

下一波走既應該係物聯網 ai 區塊鏈
amz 其實係好熱AMZ仲想玩埋太空科技
google msft 其次

今日收市點都保住21000

我覺得佢已經max out咗間公司個potential
反而google同amzn仲有大把貨

老老豆豆spce都番到起點
有邊個準備價值投資

tsla好撚惡

我好想買 但係美股仲可以跌 咁就繼續啦
我呢d人冇咩大學問 安全又有得賺先買

連跌兩日8%
定夾一夾呢

買多50股 共100股 放五年

仲有個夾？

平一平倉求心安

有邊幾隻可以留意下

當年tesla都係20蚊 今日跌墮都仲有400蚊
你永遠唔知呢d獨市野可以幾癲

校長 MA PUT買咩幾耐期限同價錢

校長你咪玩啦 我個d咩又係maga
太空科技得spce , ba你都冇興趣我又冇信心
spacex冇上市，等starlink啦

海盜船又開出了

只係人有我有
校董會問到咪叫同事照用

TSLA係30~20蚊妹左3年幾4年先開始到電動車概念時代
當買個希望都好

係 細注 但一定唔可以冇
呢d獨市野隨時嚇死你
當年amazon都係

ebay yahoo玩拍賣...

而家太空股係咪得SPCE? spacex好似冇上市

係

用黎睇S&P夾SAR RSI
黎搵下tvix出手位睇得好刺激

spacex 呀伊隆話隨非做到有恆常班次先會上市(係火星呀你冇聽錯)
但佢話會將starlink上市，因為starlink搵錢力量高，用starlink賺到既錢放去spacex

最後一個鐘

因乜解究隻UBER可以回血
明明最受影響呢啲公司
同我跌啊！一

太空科技暫時到左樽頸位
大跌平入係唔錯
科技我反而心水物料科學
仲有納米科技
但未搵到相關股票

留名睇最後半粒鐘玩咩花臣

Uber eat

太空買定冇壞

講到我都有d真係心郁依家出手
本來都係講下笑遲幾個月先去番buy and hold

好期待 佢上市我肯定不問價追入

有冇人工智能嘅公司推介

跌左就掃Q晒佢地
當年tesla 大家都淆淆地 點知一做到product就升到
之後賺到錢飛到不得了

問定先
美股未玩過抽新股
使唔使開定margin function先
用緊cs

三藩市封城 第一槍開始

你拎5萬放入去
他朝佢升到100蚊 200蚊，唔好怪戶口多左個0

amz msft google

5000得唔得

抄低先

咁咩係100萬同10萬既差別law

諗下都開心
好想咁做但又真心覺得個市未仆完街

Tesla穿到380，入貨得唔得？

san fran

又穿21000

呢d成街都知啦...
google 可以大數據加雲計算 做mining勁
amz 一定係區塊鏈技術 因為佢做網交平台 安全好緊要
msft 就係 train 人工智能勁
三隻合埋根本就係 數據-->ai-->保安=>機械人概念
你想包埋零件就搵nvda啦

opgn咩料

Tesla個老細好有創造力
我都想買

幾時到12000呀，妹左成晚

學到野

對spce黎講個疫症可能係好機會
殲滅所有airlines
高高度超短航時飛行
配合老母維珍攻佔全球航空業
加上連ba都struggle緊737max時時代

老巴個fd唔記得咩名，佢話自己唔會買伊隆既公司，但係絕不會沽空佢公司。

佢最怕高估自己既天才，寧可同正常人做事。

DIS硬淨到你唔信
跌極都跌唔穿90

6個郡 包埋成個矽谷

where did you find the news?

查理!

成個倉靠TLT bull spread救世,好撚勁

我睇佢係果種圖都唔洗畫就整到件product既人
但哩種公司靠死一個人
試參考蘋果

諗住穿90入手 等左兩晚都冇

校長依個時候係咪應該打電話

其實呢3間巨頭都互相重疊地方 我只係指出較突出既位置
msft 係比較定位虛d

google 同 amz 係好突出
apple 愈走就愈唔似科企，佢似係想食消費品牌市場

打咩電話

call

醫藥股輪流爆姐 個莊睇岩咪升

伊隆佢好似讀工程
即係paypal最唔似佢本科

比所有all in 3x ETF既人睇
呢5日 3x黃金股表現多空雙殺
二邊一齊化灰 大家注意風險

trumptrump

侵侵早到

work from home

停止經濟活動

Zoom

真定假

trump 又黎

早左

link please

咁大鑊

以為你講學校打電話
暫時唔好call
佢啱啱彈返上
而家做call put 會唔上唔落
兩邊比刀吉

10個人以上聚會 x
避免外出
在家工作

我成日諗有左呢單野之後，美國會唔會加快機械人資源開發。
機械人唔怕病

ZM

Msft windowsystem已經無得輸 係博佢未來cloud可以搶到amzn地位or market share

似係黎臨尾跌

入左tvix

睇完d先

msft其實係呢次牛市入面係最樣衰個間

餐廳戲院gym 唔開

Gathering under 10 ppls

今日阿侵咁快收聲既?一開片就見佢企後面

跌

$39入咗yang 頭先忍唔住$66食咗一半

國家隊

可能佢只係試下創業
點知成功左
咁就從此唔洗打工

全國關閉學校

點定義最樣衰
升最少跌最多？

2段溶斷未？

SQQQ就上$29

13% challenge 鬥快沽
經濟活動停止
生產鏈終斷

想高j sdow

暴跌

尾市15分鐘無呢條rule

快啦 4點前好賣番出去

Tvix痴撚線
星期五你覺得370太高
依家就覺得自己係戇鳩仔

國家隊幫手沽

amz 升足成40倍
appl 升30倍
google 升11,12倍
msft 真係10倍左右

唉

高J！

+75%了

直認短期內冇vaccine
建議盡可能留係屋企同減少不必要既gathering

點解？

真 差唔多又double

做咩冇啦啦暴跌

早d收市都好既

完全係bullshit

548放左

有幾個城市定洲今晚會close

餐廳bar戲院全部唔開

其他聽唔到

完全冇方案防疫

我550放已經覺得好撚威
點知原來on9左

畀你早d瞓

跌多500點穿埋20佢啦不如

johnson 式抗疫
trump﹕只要股市跌足七成，便不會跌了

不過依家間間都變咗龍頭 未來10年變個升幅最大真係好難講

Tvix 就黎600

548

聽日係咪可以跌穿20000點

真係 DKLM

時刻留意未來科技
所以我先諗太空科技股

開記招前564 j咗TVIX
成晚唯一交易

諗著高jer put

都救唔到 不如快快手一次過

tvix 490入左

執撚到笑了

想搵啲嘢過夜

diu set 左 TQQQ $41.5 唔記得cancel

就快13%

TVIX 成就經典，下個十年我第一隻就CALL佢

$505 放左

唉
真係發撚達

放生左tvix

AMD真係好正 仲企係40

$600 真係屌佢老母

600蚊

600幾屌

我覺得靠疫症跌埋呢轉差唔多了，係睇下會唔會有公司頂唔住爆炸

lisa su：

620都黎

依家太空股得spce 揀都冇得嚟揀

見到tvix真係想打爆個mon

聽日似反彈??

有冇人覺得今次之後 經濟十年內唔會回復到爆之前既水平

TVIX 賣咩科技，升得快過TSLA

侵侵呢排十次講完野九次都暴跌

依家你以為高j左 但下一秒原來變咗做底

610

鎖國丫

睇黎可以絕望到跌多一浸

入tqqq過夜賭大細？

tvix 殺啊!!!

嘩屌 $620

Tvix變左tesla咁款

620

傻豬呢個先係主菜 我從來都覺油價同瘟疫係導火線

以為佢就收市先開記者會係想推高

下一個tsla

所以同tesla 有d似

岩岩入左5股sdow 睇下聽晚點

30蚊買到以家了 ，其實好能驚

tvix幾時回到歷史高位28億

上呀飛雲

屌 620放左 仲有少少貨過夜

點知係一棍摳落去直接插水
轉頭道期應該仲有得跌

爸爸養我

人類往往誇大當下情況，看小未來變動

606on9

Tqqq特價

嘩
Full pay 買樓都得啦

一個月

41啦

依家main concern係怕佢汁笠

strong hold到幾時

買樓了

真係好撚硬

幾個鐘執二年人工.tvix 好波

直線向下

聽日會唔會唔彈平時熔斷第2日都會彈

呢間咩來架???

60覺得this is the top
90覺得this is the top
300覺得this is the top
500覺得this is the top
都係訓覺算

痴撚線

13%confirm!!!!

40係完全鑽石底

聽日穿20000

607入 615放

賭 VIX 指數

tsla啲朋友

20480鑽石底？

佢股災呢波頂得住就冇事

收市前點都保住13%個位

同恐懼抗爭緊 依家

能夠賺大錢既都係最top 果5%既人

仲未訓為左睇下見唔見證到奇績

追put定換call好

頂... 係呢d時間玩銀行既呢d槓桿產品

今晚穿唔到20000

Tvix玩唔過啦咁貴
值博率太低

563入608走 安心瞓覺
入咩過夜好

我屌佢老母，TVIX升到癲L咗？？？？

警世 唔好過夜

出面越驚西你就越賺

直線

換馬啦
UVXY

就係怕佢頂唔住 經濟差冇人想去旅行 佢仲要搞太空旅行

trump 有講過possibly longer
逢升加沽易過買猁記英超冠軍

講完望一望tvix

我好能驚起身會變0

特朗普稱最糟糕的情況是新冠病毒疫情可能在7月、8月或者更晚結束。

我想問點解會升到咁癲
佢背後邊個係賠?
係銀行?

1個月前已經睇過無數次呢番說話

真心好撚驚，唔係講笑

貼倉未
賺千萬點都有啦

30蚊到600蚊鎂
20倍，10萬港做本都變200萬

我覺得聽日就算唔跌都唔會大升

空倉食花生都幾正

呢啲ETF先係好玩

然後聽晚你又會再講一次
但可能已經到700了

真

特朗普稱病毒消失之後，美國經濟可能出現巨大反彈。

美國白宮：有證據表明存在社區傳播的州應當關閉酒吧、飯店等人們會聚集的室內或者室外場所。

美國白宮：有證據表明存在社區傳播的州應當關閉酒吧、飯店等人們會聚集的室內或者室外場所。

我都驚啦屌
$70 買過
$130 又買過
$410 又買過

買過無數次但係就係唔撚夠薑放過夜
肯放就 fat fat

Tsla 都900
Tvix 700唔過份

個press con講D野好老實wo
D美國人會唔會嚇親

做乜撚SQQQ 反而插水

你估支那咩
疫場點呃

直升
雖然我冇買

屌 真係鑽石底黎

人地唔會話沒事兒就算

而家見d銀行股價都嚇親
tvix 母公司股價跌到得6蚊

Google隻spanner完全唔夠Msft隻Cosmo同Amazon隻Dynamo打... AWS EC2更加係雲計算龍頭中的龍頭，Azure隻Azure Compute仲有排先追得起
反而Google AI仲有Tensorflow, deepmind同waymo加持...
我覺得如果睇好雲計算Iaas呢方面除非Google有大收購如果唔係未來三年唔會追到

咁先好 及早認清，有最壞打算先有希望

講30蚊走

somehow佢短期前景可能好過TSLA添

The big short !

屌你老未聽日會唔會700蚊

巴打講多d
咁google 有咩好

Sqqq垃撚圾

破鑽石底

當日侵侵就係太有自信

唔似咩 同銀行對賭 之後咩銀行輸爆倉

Tqqq 49過夜算

aws ec2領先太多
It 行內人先知
Cloud 個maturity 程度azure 仲有一段時間先追到
M$係靠個o365先搶到小小market share 姐

衝呀TVIX!

最尾10分鐘高潮

唔係十分同意
微軟本身市值大咁多，無得比較

聽日可能1000

宜家經濟咁樣玩法
有信心TVIX會去到1000樓上
啱啱605入咗貨
有無同路人

聽日跌多7% pls

而家咁低，聽日會反彈啲

其實整tvix間公司都係做緊market maker 從中抽傭 照計佢係唔會輸錢

Tqqq過夜

490 貨放左一半
仲有一半sh 近望700
遠望900

AMD會唔會穿40收呢

其實我唔知vix背後條數係點計
計%定一蚊一蚊計
但600蚊股萬一千升跌3成條數就好大
玩番sqqq算

Sqqq真心好垃圾，食堆依轉唔玩

師兄做乜490放咗一般啊屌你
Hold住首期full pay就又近一步啦

-12%

肯定架啦
有危有機

去唔去到13%呢

TVIX gel!

希望睇到13%，雖然都唔會熔

聽日點都回啲掛

點會啊
跌極你有賺

仲有得落?

好想盤後收tqqq 但睇唔透

想訓, 又想睇
不過好似唔會再熔

620放左個班

咁amazon咩勁到飛天?咩都最強咁

呢幾星期執左首期有突
依家娛樂注玩下

咪係，30蚊係呢幾個月底價咁制

準備熔斷

佢既業務係睇人仆街

-13吧！

btw各位TVIX嘅支持者差唔多好走了
聽日點都升返一浸先跌

過咗鐘唔會熔喇

唔信聽日再跌 再跌滅國

道指就穿20000

放曬了

$100 內都發

師兄你咁做同自殺無太大分別wo

sqqq穩30啦

一過左204呢個鑽石底就直落

鬼知咩 而家可以半個月跌成1/3

20480

無 break

真？

真係有機

賺20倍
起碼都執七位數啦

冇底

谷到全日最低位收市

仲有1%...

3000

12了

13%

三千跌

38啲人買到癲

-13%

bye

仲有1%

啪
13%
低收

完

0.66%

跌 3000 點我屌

1分鐘1%痴線

咁都收唔到市

Cls 就跌3000點

好L癲s

仲free fall緊

要sp都13%

over左啦

三井壽﹕未到最後一刻!! 仲未完架!!

破埋20000plz

2萬都守唔住?

集氣穿埋20佢

唔會咁癲呀

黑色星期一

睇來無力了，都係過唔到13

放早哂d put dump心口dump死

指數穿左20000 仲有0.6%

聽朝啲人聽到3000跌有咩諗法

穿完，所有野一齊free fall

正呀
put又升

聽早到港女跟

明做佢
3000點

賭場正式關淡友大豐收

我437 tsla都就穿 渣過世算

-3000.56

聽日等回氣

2999

其實熔斷好似係睇S&P

又創新底 美股真係無底咁跌 完全冇反彈

出邊有個吹奏美國既post一上左熱門就急跌

不嬲都係

屌2999.14

手賤掂左tqqq 好彩仲有profit淨

走哂sqqq
I love trump trump

3000 wtf

Mpf
金
Tsla
Spce
全撚部炒曬開對家

係。同埋3點25分之後唔會停

抖陣去望道期繼續跌

港女好睇囉今次

Trump
中國同華爾街聯手做低trump

乜Q都冇 ，輕鬆晒

跌左3000 其實都係上星期低位跌多少少

美國解體都冇咁誇張三千點

期貨一收市就開始拉升?

咁搞法 遲下會唔會得返萬五點

隨時free fall

早兩個禮拜都話驚夾
依家睇落個市真係無力夾了

聽日唔會又係啊婆都識玩劇本掛
唔跌無位入貨

好明顯
你要我買貨
我係你個市度搶返D錢返黎

投行都要錢唔要課了

今日成績表，tesla 跌18%
nvidia 跌18%
spce 18%

聽日繼續 各位晚安

保得住唔跌3000點

BA 129

上星期撈底既朋友真係

3000點擺明谷落去

等睇5仔變廿蚊

上親熱門都要即轉身走

輸錢都算 諗起中國又變贏個下難受唉

即抽500點又玩邊科

早就話 BA 冇 100 都唔好掂
呢間野仲有負債

早抖咁多位 好開心可以同大家見證道指跌多過3000點

買超小注tqqq先

又係道期夾，劇本都背

所以我想問其實做乜見杜指跌-13%做乜咁high話溶斷
大家都係做D休息啦

又夾錢放左場煙花

2999炸

係咪有人賺左個首期

早抖
好友淡友都賺多啲 捐多啲
聽日繼續 希望大家保住份工

其實你地成4點先訓
第2朝點返工

早左入QQQ call 0350都叫早

有人話賺咗兩個首期添

早起步左好多年頭啖湯

wfh 訓到10點起身戰鬥港女

呢d係零和遊戲 即係有人輸左2個首期
只係死人不說話

依幾日識玩隨時唔洗再返工

真，近期中國個弱勢真係唔見曬

係咪應該入啲tqqq

咁就可能係某間強積金公司都唔定

咪係，佢哋班死仆街

早咗15分鐘tqqq換sqqq

又賭錢

中國其實係假市 當年08都係 之後爆到pk 個市

空倉都瞓得麻麻
晚晚都瞓瞓下醒

搏升

好多人去到呢d位走去做call
因為會認為彈 都合理
但係唔合理既係點解跌30%都唔有個似既彈

訓4個鐘起身夠做啦

要見證歷史冇辦法

所以有時見到個市好矛盾
自己贏錢但中國跟住贏

SQ 過夜

想睇投行爆

家陣最招積係佢 美國又跌到滅國咁 全世界冇人有能力招呼佢

相比起中國之前d捐失好似九牛一毛咁

再比多兩錢肉緊係國際篡改歷史就真係最大贏家

me too, 俾錢當睇戲

咁樣跌法冇危機都變咗有危機 隨時有D機構爆煲

史上單日最大跌幅
見証歷史

等打仗

而家唔止侵 直頭成個美國都比中國笑到仆街

之前咁辛苦先係貿易戰拎到d上風 唉

早咗少少38.5入

屋企附近唔知係咪有人輸身家
聽到鳩嗌同埋儍笑聲

頭先都問下校長call唔call好
不過成晚無乜上星期果隻好淡大互片
無乜力彈

跟住見tvix直升機同話侵講野
都唔使諗call不問價直衝tvix啦
即刻不停推高sell stop由佢發射 easy
咁都唔衝唔係人

以為有機會見証到單日二次circuit break

我就不了，如果佢聽日鎖國就仆街

trump trump 早d 出黎邁應該見証到

問佢識唔識搭車去Ifc😂

-3000

就係等呢個

Tvix後市插返落

聽日我估又跌 不過依家日日都最大升幅最大跌幅點會估中

星期五sqqq過夜話減息都驚左下，心血少

又停咗？

小注左未日熊賭下

日頭港女夜晚美女
你試吓每個禮拜每日都係咁
禮拜六日又冇啦啦心癮睇埋IG
連續兩個月
打後可能呢幾個月又係咁
人都癲啦好易痴線㗎

聽日走tqqq算跌到cls

以後邊個再懲罰共狗 共狗就放幾件生化人過去
真係冇人夠佢惡

3000點見證歷史

咁搞聽日會唔會18000見

要等終極一插

仲有一插
再黎多插Trump Trump 心臟病發啦

唔插點入平貨

美國佬錯判支那賤蓄既低賤
始終係香港, 香港人對大陸賤蓄各共產黨既花樣係最了解

大家嘅首期係幾多

上面30蚊個位巴打應該聽日去睇樓full pay嫁啦

咁樣好難對付支那d 畜牲
我要支那滅國呀
唔係滅美國呀屌

係咪得1929係跌到全日停

10000萬股SQQQ 個個開心死啦

而家係買大細姐
買岩邊就發
買錯邊就冚家產

trump 其實都抵死既
當初自己整停左量緊 夾硬稅改
推高個市 本來早就爆既市比佢延長左1年,2年
而家爆上來根本FREE FALL

“It’s happened, the first injection was today.”

Dr. Anthony Fauci on today’s news that U.S. researchers gave the first shot to the first person in a test of an experimental coronavirus vaccine

股joy要事後先知邊野係終極

佢而家都幾撚頭痕
點連任

唉 雖然揸住幾張put
日日話等睇熔斷
但係諗到中共回血劍真係唔係幾開心
屌你但係美國經濟差 中共無可能好嘅
仲未計支那停咁耐工 咁多債 cash flow又差
屌你老母未上水面啫！

除非呢兩個月奇蹟式咁搞返好晒所有野 唔係都冇咩可能

訓先頂唔順

我一直都唔太明白點解個市FREE FALL得咁勁 彈都冇彈 直落三成
我諗同呢樣野都有D關係

sqqq tqqq一齊升 睇黎好多賭徒

用共產黨個招，挑起民族情緒，鎗口對準支那
一野轟落去！我諗美國人會好支持，跟手連任
Pence 跟尾個八年

佢玩完啦 佢仲想拖到大選
冇油同肺炎可能WORK
但係佢就係臨門一腳
場戲就落幕了

其實依家全球主旋律都係反共
中共一定會繼續做啲仆街乞人憎事
又唔使太悲觀住先

同時間大把人見錢開眼
除非打仗啦
不過依家同world war 3 無分別
只係玩病毒同埋金融做死你

最尾本身認住42蚊沽，跌到38-39再平倉，臨收市先發現禁錯42蚊買入，即刻市價放走，損失慘重

收市前all in 左SVXY long call

wish me luck

禁沽空可以防止 支那 搶錢
點解唔行呢著

點解佢個名叫短期？

自由市場

大家賺左幾多部tesla

2部model3 (低配版)

公開病毒係嚟自中國實驗室可能係佢救命草

應該好快0

支那 美股大淡友

尋日講咗會跌3000

掛 31.4走sqqq 瞓醒走唔

每日跌3000 啊婆都識玩
已allin沽空

香港都玩完
準備大清算
男殺女姦
仲要周圍封國
我係港共
都會衣個時候清算你地
等你地輸曬

美帝又爆

大爆升

上星期倉已清

我可以同大家講個跌浪只係啱啱開始，根據返08年跌60%嘅經驗，有機會跌到12000

大奇蹟日開始
各位買定離手

CCL $14.57

繼續幫推勸世巴的發文

有心學的，睇埋美股隊長推介可以睇的外國投資人

Amzn硬到呢

I love you Trump Trump

From twitter: The United States will be powerfully supporting those industries, like Airlines and others, that are particularly affected by the Chinese Virus. We will be stronger than ever before!

武肺

係喎
有咩消息令到佢由daylow升返100蚊

唔識put 好蝕底， 真係要學下， 1倍都好。

同個情形同當時1137一樣，有關口罩或者醫療嘅訂單多咗

識左隨時變0

仲要低估左膠既市場佔有率

琴日升少少d牛軍就出哂黎
好在信念堅定入左amd put

你咁講我好想put佢
1137炒完咪又係跌番

Tvix 600

Dun know 可能美國封城 佢prime送貨會benefit

南韓又大爆發
話左南韓所謂咁早控制到唔好咁老定
同埋所謂中國既數字更加唔可信,黎緊真係可以繼續睇中國所謂復工會點樣甩皮甩骨

有冇source

再推警世post

玩tvix／tqqq／sqqq的人，睇路

點夾2邊

1137點可以同amazon比呀
Shopify就差唔多

妹返幾日

所以中共呢家咪接濟歐洲國家
搶完人物資賣返出去，做大好人，歐豬好受呢套

未開巿邊個知
佢過夜的話

幾時升過

GOOGLE 啦...

復左幾個星期了。
好似係得湖北果度仲未復

訓左無睇下半場, 乜咁精彩

我以前講左,復工率其實唔好
再加上中共用發電率計,已經有片段話開機無人去呃中共
所以黎緊中共會唔會有高壓手法去捉人返工,呢個係要時間睇
黎緊瞞唔住數字就好笑了

尾市走哂SQQQ
搵位再入..

尋晚新聞先講,人大兩會要延期到5月頭
如果情況係咁樂觀, 怕咩開會

玩到而家咁 真係無乜邊隻敢入
Tvix AMD互入 而家入反而有賭大細feel

中間抽左千幾點上黎果段

唔駛講黎緊，政府要人開工其實開始左一段時間，開工前又要查口罩數量同質素，到開左工每日黎查兩三次睇下有冇足夠口罩比工人，只少每日要比兩個口罩工人

五角大樓

侵侵今次反應真係太慢

唔知佢之前咁輕挑係真蠢定只係唔想引起恐慌

今晚真係落去見20000
After market完左嚟單咁嘅野

道期又黎料

9up 如果疫苗研發失敗 下一波就會出現糧食危機 之後各國就會避免打仗會加速研發ai全面取代人工

今次跌到12000

真洗牌

終於明白put係賺波幅唔係賺點數

今日又蝕

所以夠cash最好做-1, 其次-2, 最尾先 -3

新手用緊firstrade 想問下點解現金購買力＋持有股票先得賬戶一半錢？另外一半唔用得？ 之前唔係咁

支文注意
07:51 【汤姆·汉克斯和他的妻子丽塔·威尔逊已经出院】格隆汇3月17日丨据CNN，演员汤姆·汉克斯的一位代表称，汤姆·汉克斯和他的妻子丽塔·威尔逊已经出院，目前在澳大利亚的住所进行自我隔离，他们仍在康复中。

湯漢斯入院就咁多post 出院就無人理

又有新手？
姐係仲有排跌啦
Dji 起碼13000

支文請注意

08:20 【亚马逊将招募10万员工 因疫情导致在线订单激增】格隆汇3月17日丨亚马逊周一宣布，将在美国雇用10万名仓库和配送员工，以应对新冠病毒疫情导致的在线订单激增。由于购物者担心隔离或产品短缺而抢购商品，零售商们正竞相储备食品和卫生用品，并让员工在店内工作或送货。除亚马逊之外，美国超市连锁Albertson、Kroger和Raley’s也在为其繁忙的部门招聘新员工，以履行在线订单。他们正在从餐厅、旅游业和娱乐业招人，这些行业很多人因为疫情而失去了工作。（格隆汇 App）

解釋到點解amazon咁強勢

有冇巴打高j左tvix

咁快出得返嚟 證明隻病毒真係無咩料到

永冇高j

而家侵侵都直接講chinese virus

求神拜佛唔好變種

琴日2600點 上返15xxx個陣 你在26000入左心藏頂到先好

唔識好過識

ok

今日高點明日低點
人生太短出手要更大
情況好似Tesla 300 400係升上900之後就唔覺得貴
當然啦 邊個接最後火棒就唔知了

又黎呢d膠論，到時又出現唔少好似高位900 800 接tsla問點算嘅巴打， 你地收手啦。

亞太區嘅股市大約跌多15-20%就差唔多到底，美股我諗仲有40%左右嘅跌幅

應該兩星期內見底，金已經反應緊。

但vix 唔係股票 / call put
個市回穩少少，高追唔會返到家鄉
新手唔好亂黎

佢地膠嫁

高J完, 佢地恐懼指數就會極高

幫大戶搵祭品，新手就係咁狗衝入去

過大海賭算啦

我純粹搞下笑冇叫人追呀

你唔買，佢點沽

呢啲唔係膠論 係事實
追升唔追跌 無人會知幾時係高位
錢係自己既 下下睇下連登就跟買既跌死都唔抵可憐
你話唔少人800 900入tsla唔知點算？
佢後尾有彈上番小小唔走可以點？
你唔去問下500 600 700 高位入手800 900放左既點算？
唔係撩交嘈 只係市場係點無人知 你又點估到tvix上星期五350而家星期一就600？

入完坐艇慘撚過買CCL

痴L線呢個位先學人all in put /vix 個類，害人回覆，自己做咗就算。

底無L得估，市場有錢個班散戶成熟程度去到邊，大戶（洪濟會個班）都係試殺落去執死雞， 有唔少股已經跌唔落。

宜家係想用超恐慌去造市。

宜家窩咁L高仲跌咗咁多，留錢等入市好過。 一磨你都仆街

ccl價值投資，in南哥we7

算吧啦 收手啦。 有你呢d人仲點光復。

膠論當理論，去sale倫敦金仲好搵

期大爆升

希望琴晚1.6m sqqq巴打盤後有走到

又要升停
阿婆都識玩

尋日掛左張tsla call爭少少到價
今日應該升幾倍

今晚千升
跟住訓身sqqq
聽日睇樓

never all in

按計劃等50%出現再投入第二注

一樣還一樣 其實最後都講明唔知邊個接火棒
如果咁都唔理既話 靠依班人就真係唔洗光復
剩係想搵快錢 搵完就移民 移民抗共呀

尋晚中段悶到嘔
呀侵你早啲出黎你話幾好

咩50%

50% of ?

夾爆港女

認真識唔少L樣。

買左ba 125 put

高位

港女無反應咁

今晚升2500 後日跌夠5000點

尋晚傾完
spce跌到10蚊8蚊
真係買番堆黎長hold3,5年

呀你75 50 25

賓賓停市

我都係.. :/ 過緊夜 係咪應該忍痛割好

而家呢個位入貨又唔係PUT又唔係, 好難玩

港女真係神奇, 低開61點

大陸復工左好耐, 唔係腸仔都無得食啦

依度都係呀 琴日仲係度傾移邊度
屌晒你班垃圾呀
移移移 移你老母
垃圾失敗撚 永遠都唔會當同路人

完全唔記得盤前都早咗個鐘 起身掛tqqq但完全唔郁

cash 等入市吧

即係咁

價值投資者會分析基本因素，市價通常係over react，策略係見平就分注入貨，長線投資

投機者就食短期趨勢，升破某啲位就高追，跌破就追跌，但只能好短線，見好就收，嚴守止蝕

知道自己行邊條路就得，同埋唔好誤導教錯人

停埋

班大戶都係借勢質佢落底

升停 做乜撚野呀又

啱

阿婆都識玩

見到tvix真係覺得好撚傷心
二百幾入
跌少少嚇到傻
依家就快三倍啦

最基本要識分長短倉
同埋切忌all in 落衍生工具就無咩問題

重差小小先跌到我第一注目標入貨價

今晚千升走唔甩

唉，算啦，
係你就係你，唔係你就唔係你

我 $ 70 入 $ 80 放都係咁

而家等正股低價慢慢入返

昨日都有巴打講次次熔斷後就千升

尋晚入左ma mco bti ngg lse mng
Mng 20% fy20 dividend

升返了，冇事了
股災已完

又 up limit 左 千趺千升千趺千升

痴撚線真係呀婆論

臨收市入唔切call
唯有買tqqq

港股升到你唔信

咁撚樣都得

呢到成日講all in 訓成sqqq tvix , 賺首期

尋日盤後我都買左少少野

殺下熊仔姐 真係一野落20000你都驚啦

又有最新數據
-歐洲疫情3月底見頂
-意大利依然係豬隊友 模型唯一風險

尋晚先入put班巴打又震過貓王了。

又縮窩又夾成千點

琴晚臨訓前少少地put咗spxs
希望有錢收

差唔多，見金走勢就知，大資金開始入緊市

但大戶入哂債 唔見有咩點郁

但跌多浸我都準備入

見到好多都平到笑

老實講
好提子......
跟a巴put wmt賺咗130%
但個本細
所以個實數完全唔多(我覺得啦)

有賺就好
比你有咁既本, 你都未必有咁既膽去買

a 巴講d 位都係靚位黎嫁
尋日邊有靚位......

呀婆理論又出嚟
加線真心
d期咁升係咪因為無咩人玩已經
純粹大戶控制

有
12點幾,但唔敢put
寜願call.

尋晚先打力開put 既巴打，出黎揮下手
好好咁睇多d 人玩，用咩資訊去玩，了解下options 期指，期結，同IV既關聯性先去賭啦。

$42過夜

a巴d靚位好難捉到

上星期跟
琴晚先平
btw thanks a巴

玩到怕,去左拿1.2 mil hkd,心理平衡下..

博佢跌多儲定佢每期結必夾

空左倉 之後賭性太重細細地開左未日熊賭

郁返喇
股災又黎喇

a 巴win 開個筆，心態都唔同，人地利潤注，大家係呢個熊浪食咗幾多先得嫁。
安份少少啦，除非大夾再黎.....

今晚點睇
依加39

萬升 股JOY
btw 今晚都係扑暈自己好過
後日先睇下我啲熊仔點

認同 儲錢買貨算

49琴日都唔斬

有咁嘅膽買，都未必有咁嘅膽守

尋日49 都入

細細地就好啦，咩all in 論真係害死人。

靚股開始特價， 之後仲超級大折讓，何必賭咁大unknown factor 夾走哂本金，係叻既係底位用期權都有咁既效果。

仲有大把時間比你搵股去捉

認真呢到個個都應該算係手足，盡管幾on9 都好，真心想教。

人地買既識睇好多野知個風險，你地買連IV都未知係咩。

不如睇下AV算啦

計定數計定錢睇定股，啱價就入

Loll
我記得你好似星期五定六已經話星期一會有機3千點，準到

盡管宜家好平，忍唔到手就分段入吧

唔知佢話保守跌到18000，會唔會今個禮拜已經成真

IV咁高磨2轉都收皮 鋸下未日牛熊博爆邊話唔定有驚喜(巴打們唔好學我)

睇下今次細彈之後打唔打得穿2400

穿20000就搵位入第一注, 應該差唔多

計緊數睇暴巴個75 / 50 / 25，但應該好多都未到50個位

佢係正氣巴黎嫁。
好準 29000 頂位，係跌第一口個星期頭已經叫人平倉。
之後不斷有提巴打，盡管間中夾千幾點二千點，照出黎講逃生門

同埋講過唔識玩唔好掂options

等

如果你認清事實就知道個疫情有幾大影響力，我好耐之前講過今次既影響大過08年，不過無人信。
點數我都係好彩撞中，但一定無錯既係股災保持銀彈係最重要

尋日-9%個陣走哂大部份反向ETF, 跟住太眼訓, 剩低小量係接近全日低位開左SC
眼訓累事

我信
宜家全個本係哂到， 得返400 張 LP DB .....
多謝你 救咗呢到唔少巴打，真手足

Put中隻異動爆升aal
如何自處

太遲lu 冇晒銀彈lu
到時要買中爆升300%先回到本.....

係，而家只係第一站，75%

18000真係好保守
呢個基本係必到既...

不過而家跌得好明顯過急
好容易比人反cup玩死
所以投資真係唔好過夜
投機既...你想就想啦，我情願過澳門...

SQ $41.27 , (square not SQQQ)

建唔建議呢個時候入TQQQ / SQQQ ?

呢隻今次食正個風

no

非常同意

去到社運mode就手足前手足後 一個都不能少
去到炒股mode就煽動人allin 睇人仆街最開心

長渣必勝

開始碌落山

巴打識見好收

日經加油，轉唔轉到美股燈就靠你喇

咁又唔好咁黑心
自己友輸錢點會開心
輸左咪當個教訓
買股票既野你情我願

依家就話保守，當初我講既時間個個都話我痴線

睇住每個po 果幾位巴打出黎救人比d假膠屌都繼續救 好感動

又跌過今晚可唔可上返俾位入

不如好似出面啲洗版bot咁每日定時定候洗一次

美期真係好撚狗
千升千跌
今日會唔會又黎過

美期又開返 今晚又千跌

非美國消息：香港對全球封關

Thx ching

大陸又唔撚封

依家玩usd/jpy仲均真過玩期 起碼唔會熔斷

撚到人都懵

訓咗冇睇，武漢有紅色外遊警示未

返工對沖

今晚就算升都唔會係千升，美國冇招出拉，真係要等個疫情有好轉先得

班友左一巴右一巴分分鐘一晚輸一個月糧

宜家個個都咁醒識留cash咁重係咪股災呢？
我驚會再大獲啲
唔知樣令到啲錢無晒
可能銀行𢴇 户口無曬錢 etc
無理由咁著數個個都話等低撈

實、呢個時勢有固定收入先有得入平貨

今晚美國應該過千 (感染)

其實美國咁大
州同州之間唔封都係會傳

見到d股特價想入 但美加呢家先開始黎料
打算hold多陣落20000再諗

好難實行到interstate ban，今日呢步棋己經算係行得盡。

開頭都唔信會跌到咁
但見到美國政府其實都係做野麻麻地就知實有機會落到

最好唔好咁快升，我個p loan要9月先還哂

連五角大樓都開始爆
真心覺得好大鑊

「國際」金融中心

一彈就可以小注沽下

萬八呢個勢咁睇都算樂觀
股市數字嚟
無解藥無疫苗市場氣氛都好難變好

真係特價？
以APPL為例
上年最低點係140，依家都仲係好高位，但係好肯定受到疫情影響，一定差過上年同時期，咁你唸下會唔會跌到140啦

成日"形"住黑天鵝係侵侵中招
咁講又好似好黑心

今晚黎多次2千點，就到18000

其實睇返20年圖就見到最近5年係爆升得好勁,就算而家SPX跌返去2000都重係好高(相對08年頂), 計計埋埋通脹其他FACTORS都重有得跌

尋晚走左無過夜

好早就支持你
果陣原本想allin yang

諗住1:2:3咁溝，不過唔貪心，其實跌到落50都幾誇張吓

以之前08股災既經驗(當時跌左5X%)，所以點解我最壞覺得會跌到12000

又嚟呀婆套路

50/30/10
會唔會好d

今晚千升
聽晚千跌

一臉天堂一臉地獄

我有信

如果真係睇跌除左FUTURE理倫上應該所有工具都係搵笨
但有邊種係最唔搵笨? 是唔是 -1X ETF算最好?

大把人幾十萬幾十萬咁輸
重要只係連登散戶
一千幾百萬買債個班先真心驚緊

依家乜野put都炒貴

到10果陣仲有幾多溝低均價效果

今晚千升，牙婆都識玩

個d當冇左嫁喇

定你想講50%先第一注

千升都無用，要萬升先得

uwt 800鎂無左

呢到有幾個巴打超有心的

我有加小M期指hedge

今晚sqqq特價?

企業債係下一輪業績期好大機會會爆
而家講緊d 企業係靠本身流動資金頂緊，只要業績稍差出盈警etc 企業債就會排山倒海咁違約
如果係margin 買債既話就
聽到都覺興奮

巴打好好
真係相煎何太急

暫時睇inverse etf算最抵玩
不過搵緊有無d再fair d
唔想用future, 太大risk

今晚 SQQQ 做特價，入唔入好呢？

你又知

有 Time Stone

暴巴我搵左啲小m期
佢好似按金俾5-6%
成21倍槓桿
會唔會好危

x2
1:2:3純粹係諗住到唔倒25%，起碼睇啱嘅股都溝到大份50%

想請教吓小M期或M系小期係咩意思

多謝tvix 令我賺到錢

你可以留多d cash自己manage個槓桿細返

接近無哂sc倉,個心情舒服好多

大家點睇jnug 宜家入怕唔怕高追

尋日VIX去到83 ........

今日再補put

codx 13蚊個巴打唔知走左未，準備再收學費鳥

反而OXY 每大跌，試雞仔注LC 會幾好。

12.5入左oxy諗緊繼唔繼續

我宜家唔會入貨，因為我深信金同股市既聯系性

所以話，高風險要野，一定要分散。

阿婆先係幕後玩家

但英國佛系抗疫都好難講會咩下場

OXY大跌，先玩反彈，輸哂唔入肉個種，食到咪倍升回倍。

值博率幾抵.

又跌

一張MNQ，等於15000美金貨，你買15000貨，再沽一張。待市況好轉再拆開平左個MNQ

尋晚又走哂d反向etf
我無膽始於唔敢玩過夜

個市回穩已經可以還神

出出入入會是一場空 ，控制注碼小注坐會好好多

啲aapl msft 都冇插到上年一半 邊撚度股災啊

$M 唔跌到$110 真係搵第二隻入算，如果大市開始尋底

Lm

AAPL 真係好過份
明明銷量預期轉差
個價都仲可以高過2018

PG好似炒得過 即日trade

唔升點入sqqq

講咁多 你入左貨未先

可能投資者係終實fans
投資者都會有成長。

Ching未輸夠？定想水人